其實做日本女人真係好悲哀

每早要在老公起床前化好妝，做好早餐，老公出門又去送，比起香港女人真係身苦好多，香港有得請個工人做嘢，有外援，日本唔知有冇，大家說係唔係。

日本女人結左婚多數唔做野管晒屋企財政wo

香港女人有得唔做嘢 請工人 再管晒屋企睇政wo

香港女人懶姐

成晒老公全部人工

老公要向老婆乞零用錢

男人早返屋企會俾老婆鬧

三文魚好尊重日本人

工又唔洗番，係差唔多啦

出過report 係香港女人唔做野 多過日本女人

我寧願早起整早餐都唔想早起翻工

我寧願做日本女人，老公放工返黎比佢當狗咁屌，然後食佢既精，都唔想日日返工為個少少錢做到隻狗咁

你唔好話香港女人太懶

全職主婦梗係要包辦家庭所有需要。
你屋企個工人，可唔可以同你講今晚食外賣